劍姬vs亞絲娜

劍姬正評

公廁負評

劍姬完爆公廁

劍雞咪公廁囉
點投啊
正負評都投佢

你喜歡花嗎？

劍姬係純潔既處女

YES啊

負評投晒2個

我淨係見到劍雞選項

可能佢小出聲你地唔知
我晨早吉穿左佢
佢訓醒成隻小貓咁好得意

邊個大波咪揀邊個囉

咩唔知
比眾神食左啦
日屌夜屌
黑鮑嬌係處

Saber是最好的

你＞公廁

c9>all

ching們高質

想知c9係邊

小直 > all
Btw 妹妹我聽日八歲生日

唔係呀嘛 平手

劍姫無得輸

個緊度真係冇得輸，之後小貓咁圈起身體投入我懷抱

證明兩個都係公廁

劍姬

毒撚真係多幻想 好肉酸呀

得罪講句 係宜家開對亞絲娜好唔公平 夠膽刀劍第三季後面開 劍姬唔收皮都難

即係D人已經唔記得左亞絲娜

本子娜

今季無劍姬鬼有人開呢個post咩
相反過左咁多季都有人用亞絲娜比較就高下立見啦

又唔可以咁講嘅
今季有劍姬，前排都有序列爭戰姐
當然公主娜就梗係幾時都有人記得

利申：負皮

正皮啦 無撚得比

兩個都好正 打和啦

而家真係打和

姬
雞

劍雞同d路人甲有咩分別

姐姐反超

屌咩 反超

有哂時間優勢刀俾人反超

可能d 人想平衡返個數點知禁錯制

召喚赫絲緹雅巴打

唔可以撐劍姬 費事俾佢搶男主

皮已正

86撐開雞

請投我姐姐神聖一票

佢唔係雞囉 雷姆都唔係

直葉
兩隻臭雞走開

Ching ho ball

劍姖

就算番入面都係赫斯提雅正好多
唔提女神，佢公會個低級法師都正過佢

2G

得琉可以同劍姬比

岩呀 劍姬第1 琉第2

亞絲娜直葉 >>>>> 劍姖

識貨

好似街邊d路人雞咁
俾錢就屌得

輸成19票 冇可能

公主娜大軍正式全面進場

多人鐘意公廁

其實有無講過點解亞絲娜劍技會咁勁?

佢平時又無練劍

兩年攻略組日打夜打會唔勁

請投劍姬神聖既一票

個格甩底好正

亞絲娜仲賤過雞

唔駛錢都屌得

睇親動畫 成日都覺得劍姬個胸部下垂

頭兩集好似仲係一個月左右,桐人都話佢d劍好快

天份?

姐姐大炒劍姬

我記得好似係SAOP
講亞絲娜點解一開始入SAO會係npc到買一大堆細劍衝出去砍怪果陣講過
之所以買細劍係因為以前學過劍擊

劍姖
人唔笑

你班人d taste真係差

唔用bar

大家都係公廁,打和啦

但點解唔飛釘？

凹的

要啜番出黎

眾神的新娘都可以話唔係公廁 我都唔知講咩好

淨係睇左動畫 唔知你講乜

快啲接受現實啦 佢個西仲臭過弗雷雅

娜姐

咪係 隻G贏成40幾票

收手啦樓豬 點有可能贏到我姐姐